調景嶺有癲婆亂噴人 大家小心

話說小弟頭先喺調景嶺都會駅帶住口罩行緊 然後有個癲婆攞住枝似係蚊怕水嘅野喺度噴我，一路嗌我曱甴。頭先影唔切相，總知大家小心

好彩走得早

唔見？咩事 仲有冇人中招？冇人幫你手咩巴打

側邊有人睇度。大概15分鐘之前 喺去明愛嗰個出口附近

樓主汁她一濟

不了 望多佢個閪樣一眼都想嘔